九西初選結果討論

九西完左，何啟明上左第四
馮達俊跌左落第五
目標應該係九西四席

理性分析
馮覺得初選係後生仔玩嘅野，又要用smart phone 又要電子投票，又要住址證明
初選一定可以篩走哂啲老人票

點知一開箱，啱啱好輸個馬鼻比何
於是就話要出五席，然後睇最後民調

民調又係有利於年輕人票源>老人票
結果就係何又要棄選，跟住老人家唔buy/唔識馮
甚至係民協死忠鐵票
結果連第四席都會輸埋。

其實有冇諗過，民協吸到好多游走中間既票？而馮係做唔到嘅，大選同初選係兩回事，其本盤既本土支持者大部份都已經出左嚟投票

其實玩得初選，雖然冇傾好出幾隊(九西)，贏就係贏，輸就係輸，本土已經有張，點解咁堅持要出五隊？想踢走哂傳統泛民咪講囉，不過我又唔覺得何係民主黨/big 雲之流喎，起碼人地肯簽墨落無悔。

大家點睇

利申：本土撚，但事實擺在眼前就係九月同初選係兩回事。

讚同
利申：本土派支持者

跟初選結果

有一堆本土票應該去咗Sunny到

一定要跟初選結果
唔好搞到仲7過big暈

#1544 九龍西選區被何啟明超前的馮達浚表示經商量後依然會參加立法會選舉，如果選前民調不支持將會呼籲支持者轉投第1-4名的參選者。

躝

九東仲痴線啦，出夠5席,我覺得其他候選人唔反對就得啦,再加上有棄選機制

根本除左新東,其他區協調都係失敗,冇講死出幾多隊

戴慈母多敗兒

電子票明明多過實體票
但實體票多果少少就變左輸
我係馮都唔順氣啦
點解唔係好似踢波咁計邊便最多呢
有無人明我意思

新西都係講好6隊

一定係支持何啟明

食屎啦馮達俊

一人一票,分乜春電子同實體呀? ON9

九西未搞協調，馮就偷步彈出嚟話報大選，同黃碧雲告急果時講果番話有咩分別，好心佢就唔好咁肉酸啦

馮達俊依家唔跟

最後係5揀3出

講咩民主
連黃碧雲都不如

馮達俊食屎啦
我投碧雲都唔撚投你丫
話自己本土派就大哂？

唔撚跟初選結果嘅
話撚知你梁天琦定Gphone
都應一律視為共狗

含撚啦,唔跟結果咁選乜7呀

問題係跟本唔同票源，投開民協果啲都幾肯定唔會過落馮到

電子票實體票都係計一票，有咩唔順氣

無本事叫到人投票俾你仲講乜？

黃碧雲之前暗示自己如果拎第5可能會照選
畀連登瘋狂批鬥

唔知今次呢個會係咩反應呢

輸打贏要??

本身初選前九西個區係未定出幾多條飛，係選完再傾

我地根本唔應該知道電子票數目
點解要唔服???

初選都輸憑咩覺得自己九月會贏到？

大家有冇諗過掉邊轉係何被反cup，然後講返同一番說話，係連登會比人屌到飛天

馮達俊仲衰過黃碧雲

收皮啦,咁BIG雲唔撚洗退啦

推，大家理性討論一下

邊到有得咁講
如果係咁既話黃碧雲夠可以參選
點解?因為呢次初選只佔上屆票數40％
黃碧雲夠可以話佢之後可以食曬剩翻個60％票做票王啦

輸就係輸,希望馮生識知進退

食屎啦

唔鍾意何啟明, 但係唔會支持馮達俊

電子票唔係星島外泄 根本大家都唔知

think out of the box

需唔需要後備隊防DQ?

支持民協
事實係佢地區工作做得好先可以實體(老人票？)反cup
到時換馮上去都未必攞得返呢啲地區票甚至可能流去蛇齋餅糭嗰邊

唉, 點解要咁做

有無得佢同sunny同一張名單？

big 雲表示:

咁更加唔應該選啦，張先係被dq 大熱
班本土突然又痴左埋眾志到

政治自殺

已經講好左贏左初選果個可以指定plan B

老實好醜怪

九西後生仔比例應該唔高？

如果佢係做到一次過公佈票數，我地連電子票本身幾多都唔知啦，有乜得唔順氣

無錯，輸咗就認，唔係要初選做乜

btw, 原來九西民協都仲有影響力，九東一千票都唔夠

佢做plan b我地先考慮佢
如果ab入去佢就要退

如果馮走去選
我支持黃碧雲去選
大家攬炒

電子同實體都係票值均等,一人一票,
哩個唔係借口,唔該收皮

跟初選結果 ＋1

不嬲都有

民協淨係深水埗都夠佢拎一席

Source?

反口, 同白頭忠有咩分別?

push

白頭忠自己都棄選
佢衰過白頭忠

跟初選啦
你咪搞臭個朵

上佢FB一人一句洗佢頻

其實我覺得出5隊都係可行

唔好咁肉酸得唔得

支持服從結果

5棄1但係問題依然會有少量票去咗第5位到

好肉酸

碧雲都接受選舉結果
輸左就係輸左
輸一票都係輸

民主理念都唔遵守，談什麼民主？

利申：九西選民，支持左劉偉聰

要計票值嘅話我都可以話啲老人家唔識初選所以每張實體票背後有十個冇出嚟嘅婆婆，實體票應該乘十啦

九西應該 4 + 1 (好似新東 6 + 1 咁)
始Sunny 被 DQ 風險極高

不過根據
馮達俊連協調都未開始就話會參選
實在太唔理想

保持距離

如果佢係咁諗應該唔會參與呢個抗爭派記者會公佈？
再睇佢點回應
再睇埋最後九西決定出幾多席

理性討論就係唔跟初選
之前落選既都可以全部出黎
唔好政治自殺

你話你之後跟其他人一張名單好過

一定屌

叫佢食屎啦
支持劉偉聰 黃碧雲出來選
同佢攬炒

咪係
即係原來本土贏唔到就要輸打贏要
民協贏唔到就要收皮

呢個係乜邏輯
電子票價值高過實體票？
你知唔知自己噏乜春？

好可惜 但請跟初選結果

真

跟 初 選 結 果

退啦屌

岩先記招佢自己都係咁講

個source冇講過同咩人商量過，唔好跟車太貼
利申覺得只要排1-4是但一個反對佢都唔應該岀

輸打贏要
我係黃碧雲即刻唔服氣出黎繼續選啦
而家叫自己本土反枱做乜都得?

希望馮達俊自重

客觀講
1 九西係話再開協調會議，所以要等佢哋再傾
2 馮未開會就話照選，非常不智
3 九西最多搏4席

馮咁樣累全家

電子票高貴啲？1票當2票咁計？

支持9西所有候選人出哂來選呀
馮達俊你食屎啦

邊有得咁講
咁講既話打正旗號本土派咪仲易俾人DQ

係佢想違反初選協議定係九西最後決定出五席？

跟本未有最後決定 佢自己話選

好易會變炸彈
你話未退選，答保守d都算
唔知班本土派知唔知佢個決定

提防五毛互屌
尊重初選結果

係低到嘔茄

新東新西係有約束力嘅初選喎

口講本土派 完來係唔尊重初選

好嘔心，對佢好好好失望

建議, 九西幾位候選人, 討論一次選舉策略
例如, 有冇機會拎到5席, 如果有, 就出五個., 如果無, 就按選舉結果

最重要係幾位候選人自己討論

馮分分鐘一個累全家

唉 佢咁又何必 推到馮睇到早日回頭是岸啦

尊重初選結果

9東都一早講明出5個啦
覆佢都哂時間

agree

民協做好多地區野

何啟明除左把聲柒左少少,好有機會做到大將

九西要贏第4席都唔容易，
第5席即係要比例代表制掃低禮義廉或者老鼠更加係不切實際。

請排第5果位年輕人自重。

全部人出黎選反對國安法先正路

李怡：年青人不必理會初選結果、規則及倫理，各自報名參選！

泛民咁做就比你地屌到仆街
本土咁做就有光環 另計

一票不投馮達俊

九西從來冇講過出幾多張飛
不嬲都係話選完再傾
港島亦然

而家差120票就要人棄選
咁九東排4,5嘅差三五千票使唔使棄
新東aim6席出7張飛
第7嘅范國威差第6五千票係咪又要棄

李怡：年青人不必理會初選結果、規則及倫理，各自報名參選！

講緊乜呀你?電子票同實體票咪又係等於一票

4席都好難

你UP咩撚野

我都唔知佢點本土法

即係初選結果=子宮參考

60萬條友係CONDOM

未傾就話選
咁我都支持黃碧雲 劉偉聰出來選

未傾就話選

agger 如果咁做都得
區區都可以出多隊
初選搞來做咩

帶棗兒

祝你死全家
死完爸爸死媽媽
死完姑媽死姨媽
死完男家死女家

Sunny比人DQ自然有PLAN GA LA

如果咁第5名上同當年替死機制有咩分別?

sunny dq先算

Sad but true
試吓工黨吳敏兒照出新西

建議佢退
九西爭4席係極限

除非保皇開5,6條隊

咁不如初選選10個
之後睇民調
咁選黎把撚

新界東第7席係後備

跟咗其他國家選舉產生方法
比例代表制

所有野由民調決定，咁個初選做黎做咩啊？

點解冇人屌 快必胡志偉

但個個衝出嚟屌馮

吳敏兒其實好過公民黨好多

多但好撚多港豬
你唸唸

跟機制走，就算係黃碧雲都無問題

米on 9, 你睇2016, 大撚把人照投棄選人馬

堅射落海

首先我唔認為九西夠票送曬5個入去，呢樣野係無可能。
人地拎36-40%已經入到兩個建制狗

何啟明容唔容許你繼續入局係一回事，但你會都未同佢地開就話繼續選，呢樣野係問題黎喎？張崑陽DQ就係後話啦，而加上網既人咁樣屌得泛民，夾左佢幾個月，連黃碧雲都認輸，本土派唔係咁樣彈弓手招人口實下話？

利申 一直投本土

馮達浚係熱狗

三不投

因為佢未傾先衝出嚟講 唔尊重選舉結果

九東就本身傾好

選完先屌個機制

張崑陽DQ自然有PLAN B , 都唔到佢第5去選

就算出5隊都唔應該支持佢
正正就係唔尊重人

唔認輸，好無風度

9東講明出5個
做下功課先

九東5席冇可能 只可以出3
快必同胡志偉退選未

衰過碧雲

咁又唔至於熱狗
溝通上未做得好姐

但屌得無錯 佢係應該要同何啟明甚至成組九西候選人傾好曬先好講「繼唔繼續參選」

5席一定無可能

跟機制就得，要尊重

sunny佢指名plan b係馮就支持
唔係就彈開

原來本土派唔認輸

馮達俊如果唔跟
我狙擊到你變過街老鼠

師兄(打)冷靜啲

我都唔贊同馮嘅做法

我想講嘅係協調後佢可以出選嘅 chance 唔細
根本唔使乜都未協調嘅情況下衝出嚟話一定選

九西講到明選完再傾多幾多隊

你睇睇個9東初選機制再講

呢個本身傾好 而且棄選句個啲渣應該唔足以影響排名

一齊

九東傾好咗 出5隊 最後民調決定
依家九西未傾 第5就堅持要出

唔係咁
如果九西係佢地傾好後係出5嘅無話問
但而家仲未傾好就衝出黎講選
就有點那個

頭先press con佢自己講

馮達俊你食屎

跟機制玩都屌律當五毛處理

講得好，咁樣其實係最好，而唔係咁衝出黎7

同意
好多人拿九東去比
九東就係on99地講明咗6出5
九西如果係有待協商既話
應該係協商完先出黎選唔選

學人講民主

總之要尊重結果
顧全大局
放棄個人得失

支持出埋馮，最尾睇民調先至決定誰人棄選
利申：泛民支持者

本土派仲惡過民主黨

全個連登一齊

仲擺埋其他本土上枱

屌佢老母 完

都話九東係傾好咗 出5隊 最後民調揀3隊
九西傾都未傾 第5就堅持要出

無人睇

民協 深水埗區起家

經商量後
有咩問題？

馮達俊，讓本土成為主流被唾棄

好撚核突

如果佢話經協調九西決定岀5條隊就冇問題
而家似乎係未傾就衝出黎講繼續參選, 就算我係本土派都唔會投佢

喂 出黎啦 啲肥達俊打手

跟初選結果，輸打贏要的不投

你地肯定到時唔會dq咩，無論點都要報多個名㗎啦

三不投

跟初選，唔好輸打贏要

經邊個商量？

唔尊重遊戲規則
一律當建制

係呀 出夠8個 預防Dq

DQ係plan B唔等於放多啲名單，兩回事

不了

頭先睇pc好似係經協商後先出，
會唔會係同泛民傾掂左？

馮達俊如果唔退
唔好話今次，你以後都唔使在香港政界立足

同邊個商量？

同自己抗爭派定民動？

直接本土派全部死亡
不過佢哋一定聽唔入耳

係連黃碧雲都不如
黃碧雲都知要退
咁既話初選做咩

等九西佢地開完會有共識再討論

初選投馮達浚嘅人有幾多係真係想投佢
有幾多係覺得sunny夠票想拉多個入去都成問題
後者果啲到真係選，sunny都唔係穩陣果時仲點會投馮
九西個年齡層老到仆街哪來咁多本土票

屌咁初選嚟做乜

咁佢就偷步啦

垃圾本土派
唔尊重初選

宣佈出選之前有無同戴耀廷傾過先

佢如係講大話既話，毛，何，岑其中一個會出post屌啦

仲以為已經俾馮檢基敗哂

有咩問題？
day1 已經係咁㗎啦
睇民調夠唔夠票入多席呀嘛

又可以block多幾條戇鳩

咁我覺得佢排張名單第二，集中谷本土票好過

好好彩嘅可能有5席

上年區選民協深水埗贏到開巷

push，支持何啟明

民協係南山選區好多鐵票架

垃圾男拔仔馮達浚上年區議會都輸俾民建聯啦
自己嗰區都未搞掂
學人選九西

我係你就唔會咁口響住啦

屌你啦 咁碧雲都可以睇民調啦 個個差少少都可以話睇埋民調 再反口選
咁個初選搞黎擺撚呀

佢雖然唔係熱狗
但係做嘅嘢同熱狗𠝹票撚一樣

我一律都當死熱狗咁處理

馮達浚 死熱狗
收皮喇你

大家要堅守三不投原則

何啟明真係多災多難，上屆要顧全大局臨門棄選，今屆又搞到羸條脷毛先出到閘。

如果5棄1係ok
點解唔6棄2
7棄3
咁樣輸打贏要係唔應該

啱 得罪連登仔 即係香港人慘過死

邊到講
你block左自己先
唔尊重初選

你痴線架我同你無仇無怨

咪係
區議會對住個廢人都輸

一定要廣傳,實在太仆街

我覺得睇睇泛民之後點講會好啲
始終怕炒車。

而家咪跟初選結果囉

何啟明好慘嬴咗仲要俾人吊住個尾咁
好心好來好去輸咗就認啦

咁佢9月根本冇機會

入fb屌鳩佢先啦

證實左係講大話既話咪到時同你一齊去屌鳩佢囉

講好跟初選結果就跟啦屌，咁多本土票投你都係輸咪撚再賴地硬咁想賺10萬咪出聲囉

跟本完全無機

官方不公開佢就講先
就算係都唔尊重選舉啦

同抗爭一樣，年輕人冇長遠規劃，頭痛醫頭

遇到任何事都有驚喜其實係冇預期所以驚喜

感到好意外好震驚好突發

馮達俊可以同BIG雲合組一個名單選

商討完有共同綱領未？無嘅又商討咗啲咩？

嘩真係好戇鳩
自己㩒圖片模式

咪撚發夢
自己睇返數據
九西選區民建聯比例全港最高
我上次選舉都嬲鳩自己點解生活係九西

到時我錯我陪返你又點話

九東困局：選民登記率最高，議席最少

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗰陣漏咗句唔記得打
應該話我都預咗有人初選輸都照樣參選

係個結果大勝先至掩蓋咗
有啲「本土、素人」擺明點樣都會去選

夠你on9
傾都未傾就話出來選
我係黃碧雲都出來選啦

九西真係好撚兒戲
留名等睇重覆上屆劇本

好，夠爽快

咪睇民調夠唔夠入多席囉
其實你哋係咪戇鳩

即係咁
如果夠票民主派入多一席咪選多席囉
有幾難明
同埋有咩問題呀

咁快就露出真面目, 搞到個名臭哂, 仲要保證金都拎唔返

其實咁樣可以食晒所有票

睇咩民調
幾時講過
你唔好出來搞笑啦

九龍西得6席諗住贏到5席?
真係唔知邊個戇鳩

民協大量樁腳+民主黨冇代表以致泛民票流向

點計都係何啟明有優勢

俾啲自知之明唔好累人啦

真心唔明 初選唔係話頭4名入咩？我見網上好多source都係話入4個，但然後宜家又話再睇民調，咁當初點解要揀4個？我當最後都係加左一個位入去，咁個機制個公信力去咗邊？黃碧雲咪好蝕底？

利伸唔係引罵戰，純粹想搞清楚

咪話商量咗囉
你fake news完未呀
屌 block撚咗你條戇鳩先

輸左就係輸
輸一票都係輸
你唔夠票贏五席出五個
咁咪𠝹票囉
你想到時四席變三席？
初選就係為左協調
唔尊重結果唔投

你唔知啫
一早講過啦

派4個去參選安全d

同邊個先？自己友定選舉？

返去睇tvb啦

唔洗同佢講啦 哂氣

咁佢而家係單方面宣布定係有"商討"過O既結論?

我覺得最後民主黨d票會去左民協同岑子杰果度
岑子杰做民陣召集人都儲左唔少名氣
係淺黃度有一定既吸票能力

就出錯呀
原本係估選泛民主派攞幾多票再分俾咁多候選人
個數一開始唔係實

立場都一早改返啱啦

馮生有冇腦架？
初選淨係網絡宣傳過
重未反映到民協既地區動員能力
都贏唔到何啟明
憑咩覺得到時會正式選舉會多過何啟明？

電子同實體係投票方法嘅分別，民意授權先係關鍵。如果唔係星島爆咗，我哋根本唔應該知電子票幾多。同埋民協靠地區服務攞嘅淺藍票同埋老人家票，可能民協都冇辦法過到俾其他人，何啟明出可能對35+有好處。

你哋縮返入老母閪
原來乜都唔知
嘈嘈嘈

黃碧雲選前講過同一句嘢 話再睇民調 即刻俾人屌死

咪就係 鳩西4席已經係最理想
你睇吓 鳩西初選總票數少到閪咁
已經知100%唔會5席

你同九東講

我一直都問同邊個商量
係唔係九西一致決定

你唔清楚個初選機制，但都仲要去參與初選投票咁搞笑既

推呢個

點解人哋一定要比你排自己張名單
偷步宣佈難睇到

戴妖地位突然去到慈母咁高

新西都講死

喺廁所對住塊鏡商量定係同埋 benny tai 商量都未知

九東一早傾好左

佢FB唔係話會跟再機制同大會傾咩
照計無理由冇consult過就直接係press con講，咁咪同佢之前FB個post自相矛盾？
都係等佢哋官方講法再睇吓點。

九西仲有好多熱狗票
話晒都係毓民教主既地盤
果d分分鐘去左保皇/白票果度

如果真係冇信心5席 佢哋自然會協商最終出四隊
到時馮達浚自然要讓
咪由得佢話唔退選住
有最終結果佢自然要退

咁依家商討咗名額未？

未商討就跳出嚟都係尊重初選結果嘅，當初屌咩黃碧雲啫一丘之貉

如果佢堅持出選 我就會搵馮達浚傾計

利申：我住慈雲山

想問點樣拿6席拿5席
唔好搞笑啦

輸打贏要，睇唔起你馮達俊。一票不投黃碧雲變左一票不投馮達俊

唔洗覆果d人

佢話
「你唔夠票贏五席出五個
咁咪𠝹票囉」

岩呀，每個區既初選機制都有出入，而且個出選機制又係佢地圍威喂自己傾出來，個初選真係唔知搞來做乜但你地係要參加之嘛

咁初選做咩啊，個個出黎選，最後靠民調咪得

馮達浚=本土之耻！ DLLM 早過泛民反口都得？

九龍西得6席 邊有可能出到5席呀屌

仲柒過big雲

不如咁，初選排5-9既，排係1-4的名單第2
可以參選，又可以貢獻，同時贏既機會又唔大

其實佢係講番黃碧雲講既內容(比人屈佢唔認結果個段)
其實佢兩個都有跟協議聲明 只係連登好多人無睇九西協議
九西協議係依個選個排序出黎
而最後出4定5隊 甚至只係出3隊定6隊都係跟當時民調決定
出4隊既話 跟排序 第4以下就唔選
出5隊既話 跟排序 第5以下就唔選
出3隊既話 跟排序 第3以下就唔選

45+ gogogo

成班盲撚咗

唔清楚唔投得？你講野都咁搞笑既，我都係選民嚟㗎喎🙂

冇錯 名單第2我接受
名單第1就不了

咪話睇民調囉
盲㗎
理解能力u？

「拿6席拿5席」up 乜撚
一係搞連署要求確認出四隊咪得囉

九龍西（9隊，出線名額待定） | 黃碧雲（民主黨）、毛孟靜、張崑陽、劉偉聰、何啟明（民協）、岑子杰（社會民主連線）、馮達浚、Jeffrey

不嬲都話名額待定，何來有違反協議之嫌？

但問題係官方未講佢就爆響口先

咁黃碧雲都講過睇民調呀，又唔見你撐？

係咪本土自己人就可以打橫嚟

其實佢最後一定都要退架啦 九西第4席都唔多穩

明白，我當初都係睇立場話選4個

今日我與一眾抗爭派立法會參選人出席記者招待會，有網媒引述我已決定「依然會參加立法會選舉」，希望作以下澄清。

根據協定機制，九龍西是以「初選、民調」雙軌進行協調，而初選出線隊伍數目亦是待初選協調會議後決定。

昨日結果公布後我深受一眾抗爭派朋友所鼓舞，固然希望有機會與戰友一起行下去。縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。

佢唔退我咪帶啲肺炎俾佢囉

咁依家定左未

17:19 馮達浚： 今日我與一眾抗爭派立法會參選人出席記者招待會，有網媒引述我已決定「依然會參加立法會選舉」，希望作以下澄清。

根據協定機制，九龍西是以「初選、民調」雙軌進行協調，而初選出線隊伍數目亦是待初選協調會議後決定。

昨日結果公布後我深受一眾抗爭派朋友所鼓舞，固然希望有機會與戰友一起行下去。縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。

初選正式結果都係啱啱先出，有冇可能係咁快就同前4商量完呀
你記者會話未正式退選大家都冇咁嬲
而家就衝出嚟話一定要選，有冇尊重過前4呀
面係人地畀，架係自己丟，而家直頭拉埋其他本土派落水
早知投劉澤鋒都唔投你

利申:初選投咗馮，佢之後出到嚟選都唔洗旨意配票畀佢

馮達浚 Frankie Fung
2m ·
今日我與一眾抗爭派立法會參選人出席記者招待會，有網媒引述我已決定「依然會參加立法會選舉」，希望作以下澄清。

根據協定機制，九龍西是以「初選、民調」雙軌進行協調，而初選出線隊伍數目亦是待初選協調會議後決定。

昨日結果公布後我深受一眾抗爭派朋友所鼓舞，固然希望有機會與戰友一起行下去。縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。

Pin

大家未有共識佢就出黎話選喎，係有待定阿但唔係你咁講先囉，我就覺得實體票贏返就係贏既，唔係一開始咪撚搞實體票咪得。

Push
跟初選結果，唔好輸打贏要

待定呀
而家邊個決定左
點解衝出黎話會選

出五個肯定最後同保皇33平分
依家保皇出三個就係博拎第三席
出四個先可以配票配得好先有贏

你認真 ?

如果寫到明4席嘅話應要退選
但今次九西初選機制話協調先出幾多
冇違反協議喎

未協議咁講咩會去選

推呢個啦，勁多pr

九西目標啲確一直都係4席
但有啲區冇講定會出幾多名單
就係因為想留有進取空間
而我相信九西係有搏第5席嘅本錢
2016年九西都攞到4席
而且仲有超過一個候選人高票落選
參考返當年嘅結果
我認為今日嘅九西係容得下2個本土派當選
-
再講，民協喺九西係有基本盤
但永遠都係嗰萬幾票
唔同意上面有人話本土要投都投哂、民協仲有票源
根本冇野support到，咁嘅講法本身已經唔公平
再講，你見民協可以靠紙張票反超
就知佢地都係出盡奶力動員嗰班基本盤

睇民調 初選黎做咩？

黃碧雲講既野同馮達浚有咩分別啊？而家本土係咪要同黃碧雲同level?!我唔可以接受，做Sunny plan b我完全無問題，even覺得係應該咁處理

知所進退啦
格硬選＝政治自殺

紅媒公布電子票，係咪就想依家咁？電子票同最終結果唔同，引起分化。

係第5未傾 就話自己一定選

其實我覺得最大問題係，之後既民調一定反映唔到大部份地區票既支持者(老人票)
如果跟民調，何輸比馮
結果啲地區票又落返哂何到，到時馮就係攬炒九西罪人

想問邊個高票落選

希望佢尊重初選結果

馬後炮Mode

點解會流出電子票既結果出黎？

如果等埋一齊公怖，咪無人知點breakdown，咪唔會咁無賴。

尊重初選啦。

馮達俊都話未協調
你可以節省少少

毓民，有二萬幾票，底尾席幾百

一齊推呢個，
唔好比PR帶風向

咁你知唔知建制浪費左幾多票
做下功課先

但黃碧雲選前講呢段嘢，俾人屌到仆街

咁你以為d票係邊度黎？張崑陽？咁就等佢被人DQ先補上，否則你輸打贏要就衰過黃碧雲。
事實係初選形式不利民協，民協d票未出曬（仲要接受黃碧雲嗰d）但係何啟明都贏到，唔該跟初選結果
講咩未傾出幾隊，你唔係天真到以為可以攞到5席？保3爭4已經好理想

開估打和

你靠選前民調就死得，我次次都水鳩班友話支持民建聯

咁係因為佢係黃碧雲

冇問題呀
一早話黃碧雲嗰個fake news嚟㗎啦
黃碧雲佢講得唔好係位人入咋嘛

初選咪睇下邊四個或五個可以選囉

睇民調係睇人數
你初選撚睇到幾多票咩

同弱智講嘢好辛苦有冇人救我

開post講啦

笑撚死

我覺得贏就係贏，輸就係輸; 大家定初選規矩就係想谷夠35+入立法會，雖然輸個馬鼻，但都應該要遵守返個初選原則先啱

「九龍西呢⋯⋯就唔係篩選之後唔准參選，唔係咁嘅情況」，認為往後的民調才是最後的參考機制，又指「初選喺九龍西就無約束力，但就係一個指標，比大家睇到相對嘅實力係點樣樣」。她續說，初選機制包括民意調查，並會延續至9月，而選舉前會有棄選機制，排第4以後會棄選，候選人「都同意此機制，一定按民意去做。」

馮達浚同黃碧雲有咩分別？ (10分)

原來係媒體嘅錯

咁係成件事本身有問題喎，唔關佢地個人事，上面一直講緊佢錯既位係未搞民調就話出黎選，但你覺得佢本身初選完再要計民調係錯既係另一件事黎，佢地一早傾好左。

支持出劉偉聰
到時睇民調6簡4

條友太撚想做議員
發政治夢
咪撚拖累tank!!!

當時個個都屌佢
個個都當出4隊

話我誅心都好，似賊佬試沙煲衰咗

咁呢個唔關紅媒事
冇紅媒呢件事都會發生
正式出電子票都係早兩日出

打和

我係九西人，初選投左馮。尊重big雲退選決定，除非頭4位有咩突發事故不能參選，否則我只會投佢地4位。

老實講，開頭又話冇分裂本錢，泛民肯落水玩初選，按約定敗者無悔。
同意如果係何咁講一定比人bin到民協滅黨

我無意分化，只覺得出4+1個意思就係唔服輸，白頭佬屌走左，big暈都認輸，結果出左我都準備接受。你咁樣彈出黎話要繼續，咪同之前口誅筆伐既冇分別。

九西格局就係坐3望4，建制巴不得你地攪彎自己，睇定黎食，玩多2轉頭先提到既人又彈出黎混水摸魚，我地死得仲慘

不如取70席啦

其實九西個機制係之後再決定出幾多隊

做plan b咪得，咁多人會被DQ

係都要衝出黎七，影衰其他人啊屌

咁都有得賴
有晒片而家咁樣講真係好肉酸

丘品cut頭cut尾假報導
人哋全句係講九龍西參選機制其實未final幾多席，同係初選民調雙軌，希望參選但會跟機制

佢答完張崑陽十分鐘內亦endorse佢，話希望可以一齊選一齊贏

成班帶風向

你指狄志遠嗰萬三票？定邊啲浪費咗

由頭到尾機制無講出幾多個wor 邊度作個4+1出黎

【2020立法會選舉】大家覺得民主派係地區直選應該出幾張名單？

//縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//

講左會跟番初選機制，係都要睇啲唔睇啲

麻煩你睇下我寫D乜
有邊隻字同你圈住既內容有矛盾?

九西得6有5席，咁不如全部學九龍咁，只留一席畀共產黨算

立法會60+

未開協調會，其實馮唔應該咁快話選，點都傾好先
佢timing錯曬，政治判斷差，冇得怪人
只可以話衰on9
宜家就算傾到出5張睇民調，佢都一定輸，宜家做壞咗個朵
最好係知難而退，自行宣佈棄選，咁就解決曬所有問題

依家就係睇本土派肉唔肉酸嘅時候

我係佢就尊重初選結果啦，如果唔係一陣間連本土派鐵粉都唔再尊重本土派就大鑊

推

同感
比人屌到仆街就縮

九東都出5件啦

身份分別，本土同泛民的分別，解釋哂。

其實邊個先帶緊風向啫

唔算打和啦
記者會係話係經過商量 而家自打嘴巴

有冇知名啲巴打出個post講返丘品cut頭cut尾搞到全世界誤會 樓主應該係打手嚟 只會pin對自己有利既嘢
成班係到乘機帶風向真係好肉酸，有幾隻我已經認得
好彩我頭先都話要睇定啲先

咁你講呢句嘢做乜
黃碧雲嗰個fake news嚟
係黃碧雲唔識講啫

我覺得九西係今次66443最危險一個區，保皇嗰都話左要今次三席，仲出五席就好危險

true

使唔使咁勤力 搏乜？

無所謂啦手足無謂傷和氣，搞清事實就好

睇完佢個澄清 講完等於冇講 都係等開完會睇下大會結論

反口既話 話撚知佢香港獨立咩

民調係睇總票數
唔係睇排名喎
做乜鳩

九龍西初選同港島一樣係初選後決定席數
加民調棄保
每區唔同的

九龍東立會total得五席 ，aim 3，初選出5，最後民調棄保。新東同超區協議席數都係多出aim席數。

所以九龍西出五係一啲都唔出期。

黃碧雲就爭太遠，點都唔會出七張飛

今次初選後生多 佢都選唔到
中年同老人家都唔識佢
今次贏唔到9月佢輸硬

雖然投左馮 但希望佢知所進退
唔好輸打贏要 輸一票都係輸

無機會，完

佢成日洗版 我認得佢
之前未改名仲係叫Pogba我都認得

九西啲老人鐵票多到仆街
區選已經見到佢哋真係核爆都唔割

出夠1000000000000個啦
到時再睇民調咪得
玩咩初選？

係嘅 但而家馮真係輸打贏要
知唔對路就想收返句嘢

如果前四聽完，開埋協調會無意見嘅，我地都無咩好講

唔應該改，一改就由有利變不利

咁唔使選啦，仲要計埋輸幾多？無嘢呀？

人地內部都未傾完，你衝出黎做咩

其實馮支持者食相好樣衰嗰陣自己贏, 就話出4席
好啦而家啟明反超, 就話出5席

屌你自己都知啦 4席都大膽 仲5席, 唔好咁無恥啦

其實淨睇紙票（通常都係老人票）
何、黃係大贏家
何會吸納到好大部分溫和派的票
初選（35+）是大局盤
不是為個人議席

出得投初選
都無中黃至深黃
基本上係鐵票

吸納溫和票至為重要！！

我去跪埋劉偉聰 劉澤鋒 Andrew出嚟選

fb勁多打手仲支持佢係到spin
個啲死全家啦

佢講緊照報名參選，最後跟民調棄選，明唔明？

反口嘅我地初選嚟做乜9

其實係咁岩紙票區係深水埗民協場地啫

保皇最大優點就係夠聽話，根本無可能

全香港豬豬畀丘品帶風向
點解啲打手咁勤力

而家算啦
丘品錯誤報導又好
馮達俊縮又好
希望件事只係喺 social media 流傳
未傳開到社會大眾
否則對初選公信力同埋馮達俊都唔好

有待證實

咁九龍東3出5，新界東6出7又無問題？

新東可唔可以出12隊
出埋李芝融睇民調決定邊幾隊唔選

你同我講有閪用？

或者係我寫得唔好，我既觀點係格局上最多拎4席（當然唔一定），出4席平分票源係最好。

而我最怕係破壞左現時既互信，如果同頭4位協調同意既，我接受既。但如果協調唔到而佢執意參選既，我冇任何say, 但就如教授所謂，初選冇法律約束，只有道義在心

仲有，應該同人協調好先講，佢現時做法我有保留。都係果句，只有道義在心

我罰你睇一睇wiki

咁啫係可以出可以唔出?

撞親個頭? 出4留3先合理

點解D人問埋晒阿媽係女人既野

民主派最樂觀係九西都係60%支持度
九西當選門檻係16.7%
你派四隊就平均15% , 派五隊就12%
如果建制出三隊 支持度40%
平均配票就13%左右, 咁就可以奪三席

記者會佢自己講過可以聽返

尊重初選

咁你點睇紙票一舊雲多過何？

搏35+

啫係傾完可以出5個?

我覺得如果佢真係無賴 咁佢就唔可信
而且你個票會投錯

我係投咗馮，今次真係唔係玩膠。

我唔支持死ler，唔好搞咩5席

出5隊6隊我都接受，睇最後民調作最終投票決定，一句到尾，既然參與初選，就尊重結果，出幾多隊交畀教授決定。

溫吓書先啦唔該
新東未初選前已經傾好出 6 + 1 喇

係
之後用民調保3棄2

唔止
係屌你老母天琦都冇面比

你iq有無20

佢係想串馮

Sor
認真咗

張崑陽頭先記者會endorse馮達浚希望一齊參選一齊贏，live咗可以自己睇返，約馮答完初選機制之後

btw丘品個報導cut頭cut尾
馮個答案係，首先解釋九西機制，然後講希望可以繼續出選但尊重機制

講緊九西都可以傾完出5個

【正視聽】九西候選人會在協調會議商討出線名單

依架pin 埋你個post，理性討論
依架初選已成事實，又要睇民調
咁初選唔係都係有民意基礎既民調咩？

佢可以出
以某人名單第2-6都得
但唔可以排第一

成個本土派都押佢 照輸 最後幾日Sunny同劉澤鋒都有叫人投佢都輸 證明佢根本未有料

我係本土前線絲
張票俾左sunny

Sunny唔係本土咁無人係
有無人可以睇下往績
Sunny係同billy fung 一齊第一屆本土莊
有繼平endorse 又會係國際線上cover

咪係囉

有冇完整source?係咪要睇返直播？

個人唔like佢性格
本土除咗佢我都ok

點知佢咁玩

雖然九西未傾好派幾多
但正路九西係4席
排第五返屋企瞓啦

九西機制係初選後再協調出幾多隊！再到最後用棄選機制！唔好比PR帶到風！

推呢邊啦

頭5位傾，如果4位唔支持咪退選囉
好簡單啫

基本上白鴿黨各區的紙票得票率都比電子票高...

九西學九東模式得唔得?

依家咁踢波咁計邊邊最多囉
你踢波總比數會唔會唔計12碼唔計死球呀?
淨係計正常入球先算贏呀?

其實馮依家最大問題係 協商都未開始佢就話會繼續參選，俾人插先改口話佢會尊重協商結果
除非佢係張既plan B,唔係佢唔應該話自己會繼續參選 - 因為咁樣係違反初選本意。

on9咪講撚咗未知九西出幾多張名單

尊重選舉結果啦 如果唔係初選黎做咩 其他人有樣學樣就收得皮

保皇黨出3，如果九西冇協調好，第四席有危險。

得
但個人認為第5都唔好出
因為總有啲渣會去咗棄選個到
九西有機會個啲渣拿就係勝負關鍵

本土如果一唔高興就唔跟規矩，甚至話要射落海嘅話，唔該死開

所以理論上 假設冇DQ
張崑陽一部分票俾馮達浚
劉澤鋒嘅票又過曬俾佢
咁入選機會唔細

佢記者會話無論如何都會出嚟選
只係睇最後民調先棄選
你真係可以自己去睇返

咁九東點解又可以

AGGER 輸左就輸左 唔好賴貓

後生仔都唔一定要投佢架嘛

九東係有問題，但係參選嘅人覺得ok就ok，如果九西頭四位都覺得ok，我都會ok

//今日我與一眾抗爭派立法會參選人出席記者招待會，有網媒引述我已決定「依然會參加立法會選舉」，希望作以下澄清。

根據協定機制，九龍西是以「初選、民調」雙軌進行協調，而初選出線隊伍數目亦是待初選協調會議後決定。

昨日結果公布後我深受一眾抗爭派朋友所鼓舞，固然希望有機會與戰友一起行下去。縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//

因為個啲渣拿計落唔會影響

同埋大家都知之鋒同梁凱晴甚至佢plan c-z都dq 咁佢再冇底牌出一定要靠第4

張崑陽頭先記招已經講咗想同馮一齊選一齊贏

見到得咁少人真係投左本土 唔知講乜好

九東咁多年都係界死第3席你同我講唔影響

衰啲咁講初選嘅玩法對泛民十分不利，佢地啲票源有好多都唔會玩初選，特別老個批，佢地淨係認人，未必理解配票，嗰度啲票分分鐘最後都係去返泛民同較出名嘅人到，但本土啲票今次就真係出晒咁濟

個啲唔係渣拿呀

咁人地九西個機制係雙軌，我都無辦法
我夠想個初選有約束力，其實正常係選民都想

而家唯有睇教授之後同佢哋傾到啲咩出嚟

黃選前解釋九西機制，然後比人屌，話佢打算輸咗初選照出

你放心，大公文匯一定攞呢個post嚟寫足一版。

有冇TimeTag，想聽返

每個區有自己個agreement
點解連連登都冇乜人知，淨係睇屌同帶風向
唔知嘅自己入去每一區睇返

即係點？

唔會黃b雲 跟初選，個本土派唔認 咁柒呀

劉澤鋒支持者投啟明都唔會投佢

咪靠屈 馮狗自己改口㗎

gphone 答完 馮答

係咁意嗌兩聲本土就呃哂班連登仔投佢，結果轉眼間就露出真面目

九西講到明，係初選完之後先決定出幾多隊，即係好似九東果隻初選完之後去選。

依家傾都未傾，成班話人反口

老實講。其實我覺得何啟明好唔錯

我相信佢入到去一定落力過朱凱迪

申利：非九西人

其實有無人知個機制第二部分: 民調個part
係以咩黎做基礎同點計

根據呢個logic
如果big暈民調大勝係咪可以復活

讚同
輸就係輸
要屌就屌九西既人唔投你
完

而家睇佢地協調成點先，現時未有結果傾出黎，一切都是冇意思的。睇完馮既澄清，會覺得佢冇錯，不過應該要處理得更好（協調完先出post）

每區都係目標席數+1/2 先係出選隊數, 咁玩法某程度已經保緊佢地, 睇胡志偉九東第5/ 塗超區第4 就知, 係估唔到黃碧雲柒到第5/6都拎唔到

閱讀門檻係咪 IQ 300 先會明你 up 乜架?

真。
有d老人淨係認“黨”
佢哋都有手上一票
每票份量均等。
大局為上！

所以根本唔應該靠民調去定隊數（九東我都唔讚成）
攪初選定好隊伍咪得

回返帶，何啟明排第五果陣，差唔多全部人都認為佢已OUT，第四係尾席。

我咁多個月一直都係叫佢馮狗嘅 成班連登仔比佢呃鳩晒

馮達浚rip

加山打手機開啟 WuGin好撚多ac㗎

問題而家九西就是咁
咁點都要解決返呢個問題
但似乎無人知

而家有話呢種模式有問題咩
而家個問題係佢冇尊重過前4
記者會就話已商量
fb就改話商量後先決定

乖乖地考保安牌 脂體抗爭啦

民調個方法真係好重要，西九始終老人區，你用網上，電話一定唔夠准

點解？

Wtf 你咁配票法 基本無可能

保皇黨真係出三隊，保皇黨配票能力強，出五席可能得番三席。
同埋，如果溤達浚報名，再睇民調棄選。
佢棄選，我怕佢有d票過吾囇比其他人，有部份本土票可能連張昆陽都攞唔到。
何啟明棄選，深水埗d老人家票甚至淺藍票，可能過吾到比其他人。

係初選出線參與正式選舉 之後再睇民調。 碧雲初選已經出局 唔會再參與正式選舉 所以不能復活

智商唔過10？

36:40

略略講咗九西機制

1:02:00

大概係講緊希望繼續選

但會跟番民調同機制

啱!!!
九西民協本身個票源唔係馮達俊話吸到就吸到.....

唔係咁配點配？
劉澤鋒有千幾票本土票
唔係俾下一個本土派俾邊個

利申先：我係分析only, 冇支持馮達浚選

你唔跟機制
就一票不投

一嚟 揀劉嘅 一係中年基層 可憐佢, 就係鐘意睇政綱睇論述, 唔鐘意人賣口爽嘅。

加埋馮處處針對劉 我係劉 都會去支持當年處處護住佢嘅何啟明

推你老母 佢自己再改口咋

區議會輸比個垃圾

講得咁清楚，馮自己希望啫
如果冇支持就退選
丘品fake news

馮同劉有咩恩怨?

劉澤鋒嗰啲唔係本土票嚟, 係中年票同基層票, 因為佢自己形象同風格同佢師父徐子見一樣 係基層區佬嚟。呢啲票一定係會去民協, 唔係本土
Frankie有成個本土派backup, 佢有本事攞嘅已經攞晒。

屌你啦五毛，block 撚左你好耐啦，慳啲啦

馮無唔跟機制
記招都強調會跟機制
唔好畀丘品cut頭cut尾帶風向

轉個頭張都俾人DQ
報咗名都係當佢plan B

搏佢要尊重初選

成班選擇性失明

佢咪話跟機制囉

我指之後如有民調出左 仼何人唔跟 都唔應該投

推測嘅我就唔講啦
我淨係見過之前係旺東天橋, 馮嘅義工兩邊夾住劉嘅女仔義工嚟企 阻住佢派嘢

你block咗姐我係比其他人睇咋嘛

馮達浚同班fans 自己on9左就話人帶風向、PR

我屌你尋日何啟明有無話自己會跟“機制”繼續去選啊？

本土畀你班連兒同馮達浚影衰晒

咁其他人呢
其他參選人死架

佢區選輸99 初選輸120 咁睇 我諗佢大選會輸200 然後個位送撚咗比保皇. 仲要攬炒埋啟明

就係其他人唔想同馮狗一齊選 呢個小人

係抹黑嚟 係抹黑啊 馮講錯嘢 一定係落藥
我馮係無菇㗎

入得機制，無商討過你講咩啫

一係就話一切等機制安排，一係就直接話繼續選，依家咁曖昧擺明試水溫啦

第五名都出得
唔爭在出埋六同七

根本5席唔make sense (好似九東咁)

不如港島都咁玩，徐子見出埋黎算

惡到咩咁
你講佢就可以去選
咁初選來做咩

其實人哋未回應

佢係話已經決定啊之後fb先改口希望商量

明曬

連登仔睇唔到架啦

所以邊邊先係打手仲叫人睇live聽bite，睇完聽咗啦

咁我支持嘅劉澤鋒可以繼續選不反了

支持馮達浚劉偉聰黃碧雲劉澤鋒Jeffrey andrew繼續出選！

你真係當全世界弱智，你自己就最聰明。

公道自在人心
佢口口聲聲話選

所以除非劉公開endo 話大家要支持馮啦, 唔係嘅話呢啲票 一係唔投 一係比啟明, 因為呢啲票叫"人情票" 係基於對嗰個人嘅感情而投, 呢啲票係好難過到

冇當全世界 當你姐

如果唔係要初選做咩

"我嘅團隊都仲想出選，戰鬥到底"

老鼠屎黎

我都唔明點解抗爭派會押佢 佢擺李軒朗入planB 我都知佢信唔過(利申識人當年比佢係Cu用保安趕離會議)

如果黃碧雲咁講會點

馮達浚吸嘅票源同張崑陽有咩分別？
真心請教

九西白頭佬

推呢邊先，見本身推嗰班唔見晒

馮達俊去選嘅話
唔該碧雲姨唔好退選啦
冇理由剩係得碧雲姨一個人退

冇錯啦 出晒8個防dq啊嘛

推馮達浚入街工就啱啦
//梁志成指，街工將會參與民主派初選，不過不會只按初選結果決定會否繼續參選，還會視乎民調作決定，若最後民調顯示市民不支持街工便會退選。//

墨落無悔，依架係咪已經悔左？？

其實幾肉酸變左圍爐唔跟制度

九東九西會加埋民調，係因為知初選用電子票，會無咗好多中老年人出嚟投，所以先加民調嚟保住知名老泛民

點知原來馮連初選都輸，唔覺得佢會係民調贏得返

樓上冇錯

九東有棄選
5尾2要棄選，實際得3

新東本身黃多，唯一一區多過60%
加上藍互界，民建聯x2、實政、西門、哪吒
可博7

九西
民建聯已經出少隊
蔣麗芸特登讓路唔選
谷鄭泳舜、陳凱欣、梁美芬
想保3
根本冇位畀你博5
想博5隨時變3
反而4就穩陣

真係要睇全文先得，馮根本冇背棄信言

【墨落無悔 堅定抗爭】
抗爭派立場聲明書

昨日（6月9日），戴耀廷教授召開記者會交待初選細節，表示不會要求參選人簽署共同綱領。

我們認為，在初選協調會議上已取得共識的共同綱領，乃一眾參選人之合作基礎。考慮到立場差異，此一綱領已達致抗爭陣營光譜的最大公因數。墨落理應無悔，否則等於失信於選民。

我們呼籲有意參與初選者，在宣布參選時公開簽署以下聲明：

「1. 我認同『五大訴求，缺一不可』。我會運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求，撤銷所有抗爭者控罪，令相關人士為警暴問責，並重啟政改達致雙普選。
2. 我認同若支持度跌出各區預計可得議席範圍，須表明停止選舉工程。」

我們深明議會絕非抗爭終點，以上聲明，僅為確保抗爭陣營參選人，有最基本的抗爭意志。

我們的抗爭決心，絕不應因極權打壓而讓步。我們呼籲各位香港人，拒絕支持抗爭意志飄忽不定的參選人。

鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚得志
郭永健
劉澤鋒
余慧明
馮達浚

(名單更新時間：11/06/2020 00:35 )

我聽咗全文啦，洗唔洗要transcript?

舊雲冇簽都宣報唔選...
簽左嘅竟然依架出嚟話選再睇民調退選
係咪確保到退選一票都唔會有人投比自己先...

出面已經有幾個post 幫馮洗底

錦鯉有咩高見

碧雲出番來選啦
睇埋民調先

本土派做錯野就睇唔到

戴耀廷唔係大台 選民先係大台
所以而家要用選民力量逼佢只出四隊

暫時傾向戰鬥到底，搵人解釋下？

選民在初選已做出決定

參選到底?

屌死條仆街

應該要，如果因為一張圖引起大家誤會侯選人就唔好

到時民調差小小，係咪又話民調唔科學所以照選
做Sunny Plan b咪ok DLLM

初選就係最好民調

咁到時劉偉聰 黃碧雲都照去選啦

我諗戰鬥到底四個字都夠清楚

嘩屌，原來琴日加山出左個咁既post

【香港民研公佈實體票 九西何啟明反超馮達浚120票】

香港民研深夜公佈民主初選實體票結果，除新東和區二未公佈外，其餘四區已有最終結果。當中只有九西有最大變動。原本派第5的民協何啟明以858張實體票，一舉爬頭第4，實體票只得178張本土派的馮達浚。

擁有5個實體票站的深水埗區，素來為民協的票倉。今次初選更有3個實體票站，為民協的區議員辦公室，其中一個更是何啟明的議員辦公室。結果深水埗區今次又再拯救民協。何啟明在實體票中取得16.6%的實體票，以總數7,791，超越最後只得7671票的馮達浚。而已經宣佈退選的黃碧雲，在實體票中亦進帳超過1000票。

九龍西最終會派出多少張名單仍有待商討，不過排第6的劉偉聰已經宣佈會退選，故九西最終仍只會有5張名單出選。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #民主初選 #本土派 #成台靜曬 #無事編輯部今晚收工先

輸咗先話有問題呀？

而事實係，最多紙票既係一舊雲

初選未反映紙票民意，支持碧雲跟機制復活啦

我要理性討論，唔想出面啲pr post 帶風向

九西都係民調棄選機制
就算出5都係棄到得4
馮達浚咪講咗會退，咁大家屌乜

啱啱十幾版前傾緊嗰班開晒新post唔返嚟？

係咪確定一票都唔會落左退選人身上????????

好嘔心啊 屌你，輸打贏要到咁

垃圾

咁你仲不推文

好心佢返屋企收皮
專心幫其他人助選唔好影衰本土派
如果佢仲選就證明本土派仲無恥過泛民
為咗議席出賣香港不擇手段咩都做得到

暗串人做票

大大力推

咪係 乖乖地幫其他人咪無事
做plan b都得啦

禁錯

一樣比人屌到變過街老鼠

輸左就話人做票

做Sunny plan B根本最perfect

「....仍然希望參選呢場立法會選舉，假若最尾我嘅民調係第5，我都會支持返1-4，希望大家跟從返最初嘅君子協議」

咪係

其日post都有留言
都叫何唔好出
但如果真係出5隊 叫可以接受
到時再睇棄選

協調左先

初選已經定咗啦，頭三個咪頭，唔明點解重要揀
到時靠民調睇下邊個棄選，噉不如當初就咪鬼玩初選

自己服務嘅地區都攞唔到票就收得皮啦
仲有民協票倉喺深水埗石硤尾啲屋邨
啲銀髮族會同你玩 QR code 咩

咪係，家陣玩三盤兩勝咩
幾萬人base嘅民調仲唔夠

上屆玩退選 退個班仲有差唔多一萬票

咪係 已經準過打電話

Qr code投票
馮都要輸
唔係咁都唔退落來掛

新西好多票站都係本土素人辦事處 係咪可以反口

唔洗再拗 應對DQ 二次初選 補選機制

認清事實先
1. 馮記者會的確講左會繼續選，之後fb先補返以協商結果為準
2. 佢記者會係講民調為準，而唔係協商 (i. e. 出選先，大不了之後退選既意思)

不過佢都講協商結果為準，大家就唔好再追擊佢，等協商結果。

當然最好
1. 做張 plan B
2. 退選

利申：支持九西保3爭4 唔會出第5隊

我同意佢冇違反機制，因為九西冇講到死出幾隊

但你自己好清楚九西4係極限，5根本唔使諗

你話到時先棄，點確保有本土死忠fans都係射比佢

所以唔好參選吧

成堆見到本土就盲撐
講得咁柒都唔比屌

既然泛民支持者進步少少都要用咁樣，本土支持者盲撐 鬧照鬧，但同樣都要俾d時間佢地進步。

本土議員自己要進步，本土派支持者亦都要進步。

衝出黎係有 D 唔啱，但之後如果其他人都同意，咪當 OK 囉。

深明大義就應該
就算協調咗按民調棄選都一早退出唔玩
特別係初選本身對本土抗爭派有利，唔似泛民仲有得追落後

係
咁黃碧雲都可以繼續

咁樣ok，早兩日就唔好屌一舊雲啦

唔尊重初選

睇人comment知

琴日加山出咗個咁嘅post

【香港民研公佈實體票 九西何啟明反超馮達浚120票】

香港民研深夜公佈民主初選實體票結果，除新東和區二未公佈外，其餘四區已有最終結果。當中只有九西有最大變動。原本派第5的民協何啟明以858張實體票，一舉爬頭第4，實體票只得178張本土派的馮達浚。

擁有5個實體票站的深水埗區，素來為民協的票倉。今次初選更有3個實體票站，為民協的區議員辦公室，其中一個更是何啟明的議員辦公室。結果深水埗區今次又再拯救民協。何啟明在實體票中取得16.6%的實體票，以總數7,791，超越最後只得7671票的馮達浚。而已經宣佈退選的黃碧雲，在實體票中亦進帳超過1000票。

九龍西最終會派出多少張名單仍有待商討，不過排第6的劉偉聰已經宣佈會退選，故九西最終仍只會有5張名單出選。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #民主初選 #本土派 #成台靜曬 #無事編輯部今晚收工先

退啦
唔好做到黃碧雲咁樣

無錯

原來係每區初選協議唔同 係我錯誤會左

咁九東新東超區全部民調棄保你點睇

九西本身四席都掹車邊啦

本身講好咗同未講好就衝出嚟兩回事，唔好側側膊

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑

最憎反口
投其他人唔投馮

機制就係睇完初選票數自己決定是否出選，然後正式選舉進行棄保。

即係依家未協調過就自己衝得出嚟，咁黃碧雲劉偉聰點解要棄選？

九西機制好似係協商，再決定出幾多隊。

分明就係打開口牌 製造已參選成為第五隊既成事實
否則就當初就唔應該出席依個記招啦
點解唔搵埋呂智恆出席?

黃同劉係個人決定。

新東有約束力，九西冇。

其實成個初選都無約束力㗎，俾啲廉恥啦

如果今日出嚟繼續戰鬥嘅係何啟明，你會唔會出聲撐？

2019年區選
民主20萬 對 建制16萬票
如果建制出三隊 即係每隊5.33萬
民主派要贏即係要四隊總得票有22萬

冇意見，照跟機制。

秒

機制就係協商，依家就係姓馮嘅無協商過，明未？

如果係嘅香港人點解要眾籌350萬去搞一個選完無人理，夠厚面皮就可以無視嘅選舉？

呢個係香港01嘅報導，咁係咪即係表示馮生會繼續選到俾人勸退為止?

agree, 輸打贏要等滅黨

覆多咗，自

上面覆咗你唔好當睇唔到

跟機制

你問大會

成班標題黨完全冇睇人地講咩

大會選定馮生選?

個機制係大會定。